篤灰熱線係拎黎篤藍絲

篤警察 係無用
你只係晒自己時間
打一大篇野
啲狗一睇就skip啦
根本自high用

篤藍絲先有用
晒啲狗既警力去調查
混淆視線

我會將藍屍作成黃
等啲黑警慢慢查

記得太空卡

唯一目標
作到疑似黃但其實藍

大埔露鳥廢佬呢？

用textme

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

其實條橋鳩到震
手足小心保護好自己
等一段時間唔駛做咩佢地會自爆
隔離屋黃師奶個仔考左醫科
陳師奶睇唔過眼就會影黃師奶邊日著左黑衫出街放上去

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

正有此意

已佢哋智商咁低，分析情報能力咁差，我覺得佢整呢啲措施出嚟係想轉移視線，日日整啲新聞出嚟蓋過舊嗰啲新聞咁解。我有理由相信佢哋係完全唔會攞呢啲情報來分析，因為正常智力嘅人都會知道呢啲都係垃圾情報。

完全正確

以

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦